以後有人失踪搵番必須係公眾地方自拍一張

鑑於最近大量人士失踪，騙徒用不同手法係連登/tg散播“已搵番,safe“消息，講兩句就三人成虎，到時真係唔見咗就太遲依家開始唔該大家叫人係紙上寫上時間地點，再係公眾地方自排一張。手足用咁多時間精力搵你，做多一步比大家知安全好唔好